[思想實驗]如果屌10歲以上既女唔犯法你會屌嗎？

你會屌10-16歲既女嗎
請大家理性地進行學術討論

好不安

Yes

之前豆豆個女十五歲咁既look 有邊個唔想

[img]圖片網址 [/img]

之前戴晒頭盔都告得入

我好不安

16歲會屌，10-15唔會屌

告乜

有得屌先算啦

我覺得呢個係道德問題，個女仔未識諗，將來可能會後悔？

記者朋友，我係我要做MT

唔通15歲零364日唔識諗 第二日去到16歲就識諗

想唔想屌就唔關歲數事，關身材同樣事, 我都見過個好多14, 15, 16歲幾靚女, 至於會唔會呢, 根據樓主既唔犯法論, 我都要睇下條女想唔想, 如果大家都OK的話就......

+1

而家大把香港廿幾歲既女人冇波唔生肉，成個十零歲細路女咁d人咪又係照娶照扑

10歲以下得唔得？ 如果唔係好難討論落去

鬼妹十二三歲都好正

+3

Catch me outside how bout dat

6歲先正，啱啱升小一

樓主引曬D蘿莉控出嚟

幾歲都唔關毒L事

大佬唔好咁痴線啦

大家會唔會對住d大波ge小學生扯旗？

唔屌呀

肥婆嚟?

Why not

蘿莉有三好 身嬌腰柔易推倒

We are watching you

屌個廣告

唔會，好嘔心

點解唔可以理性討論，明明大家都係議事論事，係都要加個戀童癖標籤落討論到，啲人成日都想搵道德高地 好威威

可以用咩罪告？不誠實使用電腦？

x4 諗下以前自己女神當年一樣未夠秤

好撚誠實喎

一定屌

首先要有女

到底道德問題 同唔識諗有咩關係

唔會 屌黎無成功感

5-10仲好

屌16歲冇, 屌60歲先有?

i am watching you

咁到時處女就要去揾啲未出世嘅先有

依家犯法都大把女未夠秤就非處 合法咪仲衰

屌你老母

呢兩條友成日扮fbi

唔會，不嬲中意熟女

狗衝

樓主個名

仲有小卡

仲細，大小小15、6好d
費時變成童年陰影害左人

吾屌

如果係咁就等於10歲已經可以出黎賺錢買iphone

cap乜撚野廣告啊 屌你老母

真係傻闣黎

講真 無60歲都唔係幾好屌

咩先叫心智成熟

我覺得最大分別係發育完全嘅感覺
細個打j少少爽有啲痛
隔幾日先想打一次
十七八歲開始享受 日日都想打

低過合法年齡嘅女
可能器官未成熟
身體唔ready繁殖
會唔享受 好撚痛
甚至會受傷

唔係犯唔犯法問題
做愛就係要兩個人都享受先正啦
條女未識性興奮 你搞佢
好似老強

我三歲開始打飛機wo

咁女仔幾歲識享受 係咪因人而異